遊戲王決鬥盤デュエルディスク新版，你覺得要有咩功能先正

起碼要識咁

或者有功擊時動畫